連儂牆巴絲必備捉犯工具

日本嘅銀行、便利店都常見，瑩光燈色染料球。同水砲車加染料一樣原理。有無人知邊到有得買？

如果無得買，用普通漆彈都得，但漆彈唔擺得耐，每次都要整過。

好重要，全港連儂巴絲必備，推

唔夠人學咩人玩人鏈？

推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

好似有用

加啲鬼椒粉落去
痛到佢仆街